許多發言者對釋放基因工程生物體的不確定性表示不滿。轉基因蚊子已經可以在美國進行首次試飛了| Susan Milius | 2020年8月22日|科學新聞
為了完全理解性，我們需要一個可以追溯到早期複雜生物體的原始湯以及它們所面臨的直接生存壓力的解釋。性是由改變的動力驅動的-第88期：愛與性|吉爾·奈馬克| 2020年8月12日|鸚鵡螺
科格德爾一開始並不完全相信這種方法適用於其他光合生物，例如生活在水下的紫色細菌和綠色硫細菌，它們是以它們的色素反射的顏色命名的。為什麼植物是綠色的？減少光合作用中的噪音|Rodrigo Pérez Ortega | 2020年7月30日| Quanta雜誌
新陳代謝是如此之低，以至於這些生物體可以通過食用這種古老的食物物質而生存。他在南極冰層下發現了“肥沃的島嶼”|史蒂夫·納迪斯| 2020年7月20日|量子雜誌
拉姆斯特德說：“你可以把生物體解釋為對環境結構的猜測。”。什麼是個人？生物學在信息論中尋找線索|Jordana Cepelewicz | 2020年7月16日|廣達雜誌
他還想“用更好的生物取代所有現有的生物。”設計你自己的恐龍：定製DNA的時代|賈斯汀·瓊斯| 2015年1月8日|每日野獸
裁決指出：“胎兒不是‘人’，而是一種獨特的有機體，這一點已得到充分證實。”。法院稱胎兒酒精綜合症不是犯罪| Elizabeth Picciuto | 2014年12月9日| DAILY BEAST
它們需要變得流線型：一種基本上非常原始的生物體。沒有閃光或女孩問題的吸血鬼：在吉列爾莫·德爾·託羅的《毒株》中，安德魯·羅馬諾2014年7月14日《每日野獸》
今年5月，斯克裡普斯研究所的科學家們創造了第一個含有合成細菌的活生物體。合成DNA：新藥製造商|伊麗莎白·洛帕託| 2014年5月18日|每日野獸
WGA被歸類為一種凝集素，是生物體產生的保護自身免受捕食的蛋白質的一個術語。最新研究顯示，小麥威脅著全人類，馬里蘭州大衛·帕爾穆特（David Perlmutter）2013年12月10日《每日野獸》（DAILY BEAST）
該生物體是一條活躍的螺旋線，其長度約為紅色小體直徑的四倍。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德
該生物體是一種短而厚的雙歧桿菌，通常是細胞內的，革蘭氏陰性（圖126）。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德
因此，國家是促進個人和集體利益的人造有機體。大英百科全書，第11版，第5卷，第2卷，各種
還有其他感染性疾病，我們尚未發現致病微生物，但我們假定其存在。田園醫學隨筆|奧斯汀·馬利
我們不知道黃熱病的原因，儘管薩納雷利聲稱他已經分離出了這種特殊的微生物。田園醫學隨筆|奧斯汀·馬利